# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-02 10:55+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-02 10:57+1000\n"
"Last-Translator: New <loa92@mail.ru>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: 1x1.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: battles.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: connect.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: connect_info.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: header.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: index.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: logger.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-7: player.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-8: regplayer.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-9: replay_remover.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-10: sendreplay.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-11: support.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-12: truncateall.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-13: update.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-14: view\n"
"X-Poedit-SearchPath-15: ajax\n"
"X-Poedit-SearchPath-16: lib\n"

#: 1x1.php:43 battles.php:45 index.php:29 player.php:64 support.php:28
msgid "Soulstorm Ladder"
msgstr "소울스톰 - 전적"

#: 1x1.php:93 index.php:82
msgid "Donate for the project"
msgstr "프로젝트 기부"

#: 1x1.php:98 index.php:87
msgid "'ELP US LOOT DIS"
msgstr ""

#: 1x1.php:114 index.php:103
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: 1x1.php:135 index.php:125
msgid "General"
msgstr "일반"

#: 1x1.php:136 index.php:126
msgid "SM"
msgstr "스페이스 마린"

#: 1x1.php:137 index.php:127
msgid "Chaos"
msgstr "카오스 스페이스 마린"

#: 1x1.php:138 index.php:128 lib/RaceSwitcher.php:13 lib/RaceSwitcher.php:47
msgid "Orks"
msgstr "오크"

#: 1x1.php:139 index.php:129 lib/RaceSwitcher.php:16 lib/RaceSwitcher.php:50
msgid "Eldar"
msgstr "엘다"

#: 1x1.php:140 index.php:130
msgid "IG"
msgstr "임페리얼 가드"

#: 1x1.php:141 index.php:131 lib/RaceSwitcher.php:22 lib/RaceSwitcher.php:56
msgid "Necrons"
msgstr "네크론"

#: 1x1.php:142 index.php:132 lib/RaceSwitcher.php:25 lib/RaceSwitcher.php:59
msgid "Tau Empire"
msgstr "타우"

#: 1x1.php:143 index.php:133
msgid "SoB"
msgstr "시스터스 오브 배틀"

#: 1x1.php:144 index.php:134
msgid "DE"
msgstr "다크 엘다"

#: 1x1.php:150 index.php:140
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: battles.php:79 view/ajax1x1.php:70 view/allSortTable.php:42
msgid "Find by player name/clan name"
msgstr "\"유저명/클랜명 찾기"

#: battles.php:80 player.php:262
msgid "Enter opponent/ally"
msgstr "\"상대/동맹 기입"

#: battles.php:87 player.php:269
msgid "Any Race"
msgstr "다른 종족"

#: battles.php:106 player.php:288
msgid "Find Games"
msgstr "경기 찾기"

#: battles.php:115 connect_info.php:44 player.php:299
msgid "Scroll Up"
msgstr "위로"

#: battles.php:115 connect_info.php:44 index.php:149 player.php:299
msgid "Up"
msgstr "위로"

#: header.php:75 header.php:86
msgid "Stats Collector"
msgstr "통계 수집기"

#: header.php:79
msgid "General Ladder"
msgstr "일반 전적"

#: header.php:80
msgid "1x1 Ladder"
msgstr "개인전 순위"

#: header.php:81
msgid "Battles"
msgstr "경기"

#: header.php:82
msgid "Support"
msgstr "지원하다"

#: header.php:83
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: index.php:149
msgid "Scroll up"
msgstr "위로"

#: index.php:163 support.php:121
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

#: index.php:163 support.php:121
msgid "and"
msgstr "와"

#: lib/RaceSwitcher.php:7 lib/RaceSwitcher.php:41
msgid "Space Marines"
msgstr "스페이스 마린"

#: lib/RaceSwitcher.php:10 lib/RaceSwitcher.php:44
msgid "Chaos Marines"
msgstr "카오스 마린"

#: lib/RaceSwitcher.php:19 lib/RaceSwitcher.php:53
msgid "Imperial Guard"
msgstr "임페리얼 가드"

#: lib/RaceSwitcher.php:28 lib/RaceSwitcher.php:62
msgid "Sisters of Battle"
msgstr "시스터스 오브 배틀"

#: lib/RaceSwitcher.php:31 lib/RaceSwitcher.php:65
msgid "Dark Eldar"
msgstr "다크 엘다"

#: lib/RaceSwitcher.php:38
msgid "Favorite race"
msgstr "선호하는 종족"

#: player.php:137 view/ajax1x1.php:25 view/allSortTable.php:112
msgid "Favorite Race"
msgstr "선호하는 종족"

#: player.php:138
msgid "Favorite Race 1x1"
msgstr "선호하는 종족 (개인전)"

#: player.php:139 view/allGames.php:96 view/allGamesPlayer.php:135
#: view/allSortTable.php:111
msgid "APM"
msgstr ""

#: player.php:140
msgid "Share stats in VK"
msgstr "VK에 전적 공유하기"

#: player.php:153
msgid "General Stats"
msgstr "일반 전적"

#: player.php:158
msgid "Last Games"
msgstr "지난 게임"

#: player.php:169 player.php:222
msgid "Race"
msgstr "종족"

#: player.php:170 player.php:223 view/ajax1x1.php:20 view/allSortTable.php:108
#: view/allSortTable.php:181
msgid "Number of Games"
msgstr "경기 수"

#: player.php:171 player.php:224 view/ajax1x1.php:21 view/allSortTable.php:109
#: view/allSortTable.php:182
msgid "Victories"
msgstr "승"

#: player.php:172 player.php:225
msgid "Losses"
msgstr "패"

#: player.php:173 player.php:226
msgid "Wins Rate"
msgstr "승률"

#: player.php:245
msgid "Total"
msgstr "총"

#: player.php:261
msgid "Player opponent/ally"
msgstr "상대/동맹 플레이어"

#: player.php:267
msgid "Player Race"
msgstr "플레이어 종족"

#: support.php:88
msgid ""
"After reinstalling the game or checking the cache, you must reinstall the "
"statistics collector, because the file responsible for launching it is "
"replaced!"
msgstr ""

#: support.php:89
msgid ""
"You also need to make sure that the statistics are enabled. To do this, open "
"the stats.ini file, check the \"enableStats\" option, it should be 1 as in "
"the picture::"
msgstr ""

#: support.php:110
msgid ""
"If your stats are still not working, reinstall it with last version of stats "
"collector!"
msgstr ""

#: support.php:111
msgid "You can report the problem found using the following contacts:"
msgstr ""

#: view/ajax1x1.php:16 view/allSortTable.php:121 view/allSortTable.php:178
msgid "Number"
msgstr "순위"

#: view/ajax1x1.php:17 view/allSortTable.php:122 view/allSortTable.php:179
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: view/ajax1x1.php:18 view/allSortTable.php:107 view/allSortTable.php:180
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: view/ajax1x1.php:23 view/ajax1x1.php:76 view/allSortTable.php:110
#: view/allSortTable.php:183
msgid "Win Rate"
msgstr "승률"

#: view/allGames.php:65 view/allGamesPlayer.php:103
msgid "s."
msgstr "초."

#: view/allGames.php:66 view/allGamesPlayer.php:104
msgid "m."
msgstr "분."

#: view/allGames.php:68 view/allGamesPlayer.php:106
msgid "h."
msgstr "시."

#: view/allGames.php:94 view/allGamesPlayer.php:133
msgid "Players"
msgstr "순위"

#: view/allGames.php:95 view/allGamesPlayer.php:134
msgid "Races"
msgstr "종족"

#: view/allGames.php:97 view/allGamesPlayer.php:136
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: view/allGames.php:123 view/allGamesPlayer.php:156
msgid "Winner"
msgstr "승"

#: view/allGames.php:123 view/allGamesPlayer.php:156
msgid "Loser"
msgstr "패"

#: view/allGames.php:136 view/allGamesPlayer.php:169
msgid "Senders"
msgstr "발신자"

#: view/allGames.php:157 view/allGames.php:160 view/allGamesPlayer.php:191
#: view/allGamesPlayer.php:194
msgid "Download Replay"
msgstr "리플레이 다운로드"

#: view/allGames.php:173
msgid "games with such parameters not found"
msgstr "검색 결과를 찾을 수 없습니다."

#: view/allSortTable.php:102
msgid "Total Win Rate"
msgstr "총 승률"

#: view/allSortTable.php:114
msgid "MMR"
msgstr ""

#: view/allSortTable.php:175
msgid "Race Win Rate"
msgstr "종족 승률"

#~ msgid "Soulstorm - stats"
#~ msgstr "소울스톰 - 전적"

#~ msgid "CSM"
#~ msgstr "카오스 스페이스 마린"

#~ msgid "Tau"
#~ msgstr "타우"

#~ msgid "Recent games"
#~ msgstr "최근 게임"

#~ msgid "Any race"
#~ msgstr "다른 종족"

#~ msgid "Find games"
#~ msgstr "경기 찾기"

#~ msgid "General stats"
#~ msgstr "일반 전적"

#~ msgid "Top 1x1"
#~ msgstr "개인전 순위"

#~ msgid "Last games"
#~ msgstr "지난 게임"

#~ msgid "total stats"
#~ msgstr "전체 전적"

#~ msgid "game time"
#~ msgstr "게임"

#~ msgid "favorite race"
#~ msgstr "선호하는 종족"

#~ msgid "favorite race 1x1"
#~ msgstr "선호하는 종족 (개인전)"

#~ msgid "apm"
#~ msgstr "APM"

#~ msgid "race"
#~ msgstr "종족"

#~ msgid "count of games"
#~ msgstr "경기 수"

#~ msgid "wins"
#~ msgstr "승"

#~ msgid "losses"
#~ msgstr "패"

#~ msgid "wins ratio"
#~ msgstr "승률"

#~ msgid "stats"
#~ msgstr "전적"

#~ msgid "Player race"
#~ msgstr "플레이어 종족"

#~ msgid "Total win ratio"
#~ msgstr "총 승률"

#~ msgid "Race win ratio"
#~ msgstr "종족 승률"

#~ msgid "number"
#~ msgstr "순위"

#~ msgid "avatar"
#~ msgstr "아바타"

#~ msgid "player"
#~ msgstr "플레이어"

#~ msgid "win ratio"
#~ msgstr "승률"

#~ msgid "Game time"
#~ msgstr "게임 시간"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "맵"

#~ msgid "Senders steam ids"
#~ msgstr "송신자의 스팀 아이디"

#~ msgid "download replay"
#~ msgstr "리플레이 다운로드"

#~ msgid "replay is absent"
#~ msgstr "리플레이 없음"

#~ msgid "players"
#~ msgstr "순위"

#~ msgid "races"
#~ msgstr "종족"

#~ msgid "result"
#~ msgstr "결과"

#~ msgid "no data"
#~ msgstr "데이터 없음"

#~ msgid "win"
#~ msgstr "승"

#~ msgid "lose"
#~ msgstr "패"

#~ msgid "time"
#~ msgstr "시간"

#~ msgid "Recent Games"
#~ msgstr "최근 게임"

#~ msgid "Total Stats"
#~ msgstr "전체 전적"

#~ msgid "Game Time"
#~ msgstr "게임"

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "전적"

#~ msgid "Senders Steam IDs"
#~ msgstr "송신자의 스팀 아이디"

#~ msgid "Replay is Absent"
#~ msgstr "리플레이 없음"

#~ msgid "No Data"
#~ msgstr "데이터 없음"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "시간"
